[白日夢]中咗800萬六合彩的話想唔洗做係咪應該一炮過公用股？

800萬落公用股
4厘5厘一個月都收到3萬幾
係咪可以日日做港豬
呢幾十年通脹 人工應該都差不多咁上下

買股好過買樓放租，有租客自殺仲慘過你自殺

分少少比我is better

呢個真 一係自殺 一係濕鳩租客

分少少比我is best

有咗本錢過大海買大細起多個孖，仲使咩搞投資

家姐唔好同我爭ok?

一人一份

無得我獨食？

真係諗起都爽，我既夢想都係咁

股有大戶carry
或者買2億市值自己做埋大戶
不過實死得好慘

等下期金多寶買條31個字複式博8000萬

蘇民豐都講過股息好過炒樓收租

買d中電買d煤氣買d領展買d港鐵

睇住派息月份買 應該無咩問題

係
你買d無可能會收皮o既股票真係無得輸

港鐵 中電 煤氣
進取小小可以買埋領展
由佢收購公屋商場開始, 就知佢日日賺

股唔駛多，留100萬分10個月入市，揀4-5隻股

搵人頭買2個300萬唐唔知幾樓單位，300尺左右，愈舊愈好，放租9000好快搞掂（劏唔劏自己諗）

淨底50萬買劈一半去銀行食息

Cash flow要多樣化